突發！已發現廢老感染來源！！！

不如唔好撚帶

戴上頭
先唔好講防疫, 好多人衛生意識根本好低

黑警又唔做嘢

做樣者

大角咀
特別多廢老/支那婦女唔撚戴口罩

你識咩呀，呢個明顯係個降落傘黎。

ff to much
而家死亡率得0.6% 最多咪得2-3%

退熱貼黎姐唔好咁緊張

死得一個得一個

同戴係下爬一樣咁弱智 不過佢呢個戴法夠出位

笑撚左

遮住個天厎蓋

深水埗仲恐怖啦

戴成咁我寧願佢唔好戴

屌豬都識帶人唔識

認知障礙

唔係要佢地死，係令佢地投唔到票

如果去到大爆發嘅級數港共一定押後你啦

2020年版本飛行號

搭黨鐵唔戴都無人理
source: tg gp

同一個人？

seems ys